星期6屯元天china mobile,sun mobile , netvigator曾經完全disconnect

再睇番今日招大停電

我懷疑政府係各大系統做手腳

屠城前夕